[COYS - 神秘的指揮家] 熱刺球迷吹水區32

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Clerk LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

阿傾

有冇link

lm

Kane 一有機會就KO 你
Ali 一有機會就推去人地個度

以為艾歷臣助攻

0-2

對面助攻

偉大的賓戴維斯

繼續制裁升班馬！！！！！

差d想屌7佢

BD 勁~ 作客唔同d

到底我早幾post話鍾意bd多過rose個時diu我d人係邊

差啲三粒

今場可以刷數據

@丹尼羅斯

對面龍門

山9睇住呀

對面個LAPOITRE都傳過

kane射唔到就傳啦

kane咁撚7

對面成條防線都ON9

玫瑰出返黎同奧利奧雙閘齊飛果陣你唔好潛水

Ali 靚轉~ 一轉已經唔知個波去邊

山齊士手法要高明啲

好熟悉的表現

作客收音聽到熱刺既CHANT

Alli走啦

永遠不潛，由高登到連登都一樣

阿里呢球又咁7.....

皇馬係咪要
送埋ALLI出門口

有邊場佢係打得好

出番黎都係
bd加指揮家

KANE

kane fifa咁

0:3

咁BD KEEP住而家個水準又無問題既

佢痂左線啊

fifa18

睇黎今場係大逃殺，23分鐘3:0

kane

哈利會唔會畀人話弱隊屠夫？

Kane gor

跟著dele紅牌 比人追返兩粒

Kane真係痴左線呀

我kane

10 足10 fifa 18

龍門等如無
後防慢
遠射ban死角

正,下場唔洗見

樂視D旁述係到幫兩閘打飛機

著哂火!

BD ok既

事前睇過哈德戰績
以為佢地防守有一手 今場係冇針對做防守定係咩

佢地係咁...一大數就會係咁

10月見真章

dier今場係幾好
個 hehe friend仲咁7

山九almost 頭鎚助攻

Where is Ali ?

佢地鬥攻...

ALLI柱男

中柱⋯

Alli

連個天都唔幫拳王

好似話係弱化高普

dele................

屌，未去到酒吧就3粒

個天都要ALLI柒

he only cost 5mil
he’s better than ozil
大聲到

覺唔覺對面既失球都好似avb 果陣咁

平安鐘

第二球係 kaboom會做既野

上輪我地都係0:3先

哈利依家值幾錢

點解會選擇同熱鬥攻

以為KANE3 粒

offside

爭少少

係上半身突出囉
隻腳好似平排

攻力全歐洲得PSG 皇馬夠熱黎

有翼出高波就可以

好撚屈機, 有chance就入

巴呢屌

你條假膠死返出去啦

佢皇迷黎

我都留意左佢好撚耐

Off side

傑志又點睇?

阿里今季⋯

收皮啦屌你老母

等緊lloris既1場1柒

我熱係肥普手下攻力不嬲唔撚掂

我熱又食左春藥呀?咁勁既

山九真係好驚佢自爆

雙曼，利記 蛆都未計

仲未返到去

係因為對面選擇同我地對攻，我地前場多左空位

我驚隊長炸

走啦

唔輸畀我熱唯有大巴陣

而家縮番就攻唔到

今場要clean sheet 呀

中柱

平安鐘了

好彩Hit the Bar

屌

望到啲人吹奏我熱攻力真係好撚煩
沒有kane son 大力臣就仆街啦

勁多假膠

個幾條假膠嚟假 唔駛理啦

中眉嚇到賴屎

now班友吹奏ali

wtf

山9

血壓藥唔夠使⋯

似乎想俾D山入波

ht

對史雲斯果場深夜西波

介紹番 深夜特別多西波

屌你老母dele alli 正小丑
咁中意玩youtube花式，去踢futsal啦

趁早場拎得幾多得幾多

岩岩先番到，想問下
上半場最佳係？
脆皮？dier定Ali?

早鳥球隊

D U型傳球

一大巴就U形

最7係dele就唔講啦
大力臣都無咩態，好多球比平時控差左
dier幾好

唔好意思, 今場又2助攻喇

dele中柱嗰球

永續脆皮

迷賓

屌
刷數據mode 仲勁過dele

識迷一定迷winks

永續迷普黨資深會員脆皮

迷雙靚仔

真正隊長

指揮家

hk 啦 fit到傻 起腳就有

Winks 幻幻樣
過兩年先
BD即食

10月keep到呢個form 應該奪冠 我話既

難分真與假

上季就係10月收左皮

又基

大佬，對哈德咋

對車咪一樣輸
U形傳波輸反擊，呢點根本無變

你再勁啲 都有人迷

你岩

上季係8月柒，九月win晒， 十月連和幾場就gg

一開電視見到3比0 第一眼以為輸緊

所以咪話keep到奪冠

對面個丹麥龍門幾好腳力

eriksen / dele多d落去接應
後場送唔到波上前

大力臣點解唔畀BD?

想刷鞋

又似上季尾， 全部做俾哈利傾

成隊都似玩多左嘢

即刻追返射手榜

今季kane好似仲勁左

脆

左腳勁左好撚多

真係好脆

快上力左好多

唔比哈利唔通比阿利柒牙

唔好呀
唔鐘意你姐，唔想你傷架

依句真

搏上鏡

trippier

脆捱過60分鐘多4分…

出番黎即刻7

脆皮當自己walker丫

刷多d得失球好嗎
10月有排失

垃圾拳王走啦

插水插到咁

dele

拳王好柒

好7呀

alli good

上面有人叫佢拎紅丫麻

alli條撚樣...

Ali
睇肥po 換唔換佢

今日大力臣⋯

換人 換走Dele啦屌

換大力啦，岩岩先好返

呢腳交到...

估唔會換

竟然唔刷鞋

換人係咩黎

今日唔知有無多D時間比光刀同獅王IMPRESS ME

儲積分 換禮物

球例好似話八十分鐘後先可以換人

咁食多張黃唔該

換人未

脆又俾人打身後

慘叫

脆皮

幾時先成材

v5 好撚大聲

kane快啲入多球 走人

又做鳩我V5

好撚痛

嗌得好大聲

笑返

dier做乜9

下一秒又快過火箭

半個鐘未上過鏡丫麻

博下出鏡先impress到

場上班友hea肥普就俾後備上啦

正常發揮

換人啦肥普

btw好似冇人熱緊身

呀終於有
咁姐係又75分鐘先換
dllm

肥普屌都無用，班友莫氣啦！

ali 已經係場到行行企企

Kwp 孫仔 光刀 落難 換幾個入黎操下態都好啦

點都有正選 使咩用你去盡

一直望緊有無人換

乜鳩

應該保持作風，75分鐘先有得換

好搞笑

場場d後備頂盡得十幾分鐘踢
點操得起狀態

Ssk

求有son同nkd

發現熱身區d人同肥普1樣企係到睇波多過熱身

SSK有機會落場

連尼加：More Daley than Dele. Needs to cut the occasional nonsense from his game.

獅王心諗 去車仔都有得踢下

贏緊3粒都唔早d收起主力真係唔明想點

Btw今場大力麻麻，應該要換出

BD呢下出面實又話我地MMA

正確決定

幾時先肯換走ALLI啦屌你

都岩

發夢啦

契仔黎 不了

比大力抖下啦

停賽撚要打足

有咩可能會換出Ali

停唔停都打足

Ali ? 佢做得好好
唔會換
Kane ? 佢未入第三球
唔會換

脆傳架

Dele Pochettino

Dier?佢踢得好好
唔會換

ssk過咁好傳咁7

SSK有sense，但無默契

我笑左出黎

Dele又激死人

咁都唔放

Dele避波

呢個換人

Kwp

KWP

？？？獅王？？？

獅王： kane肯入未

未到85分鐘

想踢死bd咩

dier又差左

肯比老蘭impress肥普未?

2nd half so sloppy

Ali 而家hea 到爆
岩岩都係亂轉

son

終於換Son

SSK英雄遲暮

未見過施素高射過腳波係有力既

Ali d態度好差，咁踢法邊會有進步

寧願俾dele踢足俾唔俾 kane hat tricks

肥普真係好撚戇鳩

睇咗幾場我唔覺個山齊士有咩咁特別

慈父多敗兒呀

夠穩

快過其他兩個中堅
叫撞得下

快嘅中堅算幾好J

SSK真係

做乜鳩

俾bd咪得

今日隊長好認真

兩條友輪住7

-6

入都入得柒過人

SSK開齋!!!

負碌足破

ssk

好撚柒

終於見到黑鳩高入波

計OG

有d感動！

希望黎緊繼續踢好d

發現BD慶祝動作好型

own goal

都開心嘅

睇拳王踢波真係火都黎

me終於上到鏡

計ssk啦 好慘架佢

og

dele真係廢到極點

nbc係show ssk

計ssk下化

終於聽到ssk會歌

其實係點決定
係咪球例有講

等賽後官方

又唔係快 又冇技術 成日上腳唔知做乜鳩

睇下中唔中龍

正選要 son <--> dele啦

任何一個> Ali

佢一個就無咩特別
但夾住兩個中意上既中堅
佢既speed就好重要

Ssk破處？

球皇式踢法，球皇式態度

買左45分鐘冇入球表示..........

破處

八十分鐘隊左下一隊入球表示

冇睇 淨係知素素終於入波

要不是柱男上身

場上win 緊三粒無心踢
但唔換d 人入黎增加d 體力
係咁差...

不能同意更多 對面禁區帶返中圈

Aerial challenge 屈左喇

連續幾場無睇都贏波
係咪以後唔應該再睇熱刺

贏幾場之後就會整場柒到喊既俾你睇架啦

我地第一作客無贏過得2分
第二作客4場贏12分

感動既係隊長無1場1柒

一樣3比0

曼76分鐘換晒人
熱刺75換第一個

好靚仔

頭先有事無睇熱...
深夜睇車鏝呢場好撚高質波～

對面連柒既機會都做唔到
得個高佬前鋒鳩射一腳有威脅

有冇人同我一樣，見到SSK入波好開心？

我

佢今季已經好左好多
無咁海鮮

希望會繼續努力

終於肯話dele
Mauricio Pochettino has criticised #thfc attacker Dele Alli for his diving.
Pochettino: "I did not see. It is so difficult for me from my position. But if it was like this he needs to learn. He must learn.
Pochettino: "This type of action does not help him, does not help the team and does not help the football."
Pochettino: "We are talking in the last few years about fair play, about being honest."
Pochettino: "I think he is improving a lot and learning but still he must learn."

希望認真改

佢唔改態度永遠上唔到一線

其實做咩事 3:0之後冇點睇走左去打機

插水拎咗黃牌
都幾明顯下

第三
都好，算儲夠分俾10月敗晒

主場2和1負
作客4戰全勝

Racist

佢根本好有實力，當年找卡數一個人SM車仔，歐國盃final 又屈機。

今年肥仔肯比佢打番最適合的中場中，表現真係好左好多，開始上力。

好勁又未於 只係上年一直未發揮正常表現

其實係2018係世盃年姐

脆皮兩場三assist
留意到某資深熱迷啞左

牛...？

雲...?

上年主場勁.今年作客勁

但佢入左波好似自己都唔多高興
同唔似其他入波咁成班友衝埋去

條友幾時先打到炒六粒果場既實力

炒邊隊6粒?

5粒..同車仔爭冠果年尾場

好似係同李城

牛治
返來啦

李城最後係輸晒wo

定係仲響紐卡素炒鳩我地果場

梗係果場啦...
之後果季黎左熱無打過一場好波
今年好啲..

Danny Rose is nearing full fitness and could return within a fortnight for the match away at Real Madrid. [The Sun]

大家係咪好掛住我呢

不了 賓少最好

阿記都U型傳波

輕鬆win無所謂啦

人地入第2球個組織幾撚靚

我地就繼續負碌足球

有無睇我地尋晚第2球

點解都主果邊咁憎路斯

愛levy力
反列維同肥普 = 垃圾都不如

愛記搞乜

都主果邊幾時有活動?
等小弟著rose去參加 睇下會唔會有特別既招待

無左盧卡古/高文/保拿斯，後防唔穩，個A5一定要換，成堆中場中都撞曬位又欠活力，新加盟太多無teamwork，施古臣唔岩踢就用下米拉拿斯連濃好過

主要係反利維者死 痴撚線

愛記做緊既野就好似我地之前賣走大聖爺做緊既野咁

兩獲都有施格臣

仲要打n攻中n中場中

Yedlin 加油

睇住利又和就開心

笑埋呢個禮拜好啦
過多2個禮拜就到我熱比一眾強隊456

好撚靚仔

迷高黨正式成立

做咩每個回覆都有一個負皮

拿美拉幾時出得

邊個咁得閒

好似10月唔知幾時

睇下我有無先！

由第16版開始有

唔洗兩分鐘就出現左負皮

其他隊post都係咁

Danny Rose is nearing full fitness and could return within a fortnight for the match away at Real Madrid.

邊個痴線佬咁癲

唔講唔覺

邊個咁無聊

fifa18 352 個form應該點set

由鳩佢囉啲on9仔咁撚得閒

負評我生jer癌死

做咩刷正皮

負評我 生jer癌死
負評 我生jer癌死

玩咁耐都未厭

刷皮班友咁小學雞....

正評 : 即刻有大波囡囡同你示愛
負評 : 俾黑鳩高玩弄菊花

我要爆腐皮

老老實實，拉美拿傷乜啫傷成年，
大佬安胎咩痴孖筋

比7公玩

各位觀眾

BREAKING: Harry Winks has received his first England call up after injury forced defender Phil Jones & Manchester City’s Fabian Delph out of squad. #COYS

月尾去wembley睇對利記 早開波幾多可以睇到球員熱身
有冇咩特別野要注意

我熱果個?
好似有個352(左右係lm同rm果個) 我自己就用呢個做temp再拉返其中一個st做cf/amf比拳王/son打
不過通常都係lam+ram 大力+拳王/son

著定件利打底 半場換左佢
廢事坎果陣比人笑你456笑到面黃

戰術有冇set

spd - 85
agg - 90
press - 95
其他你鐘意
唔咁set隻左右中場(閘?)好似唔識回防咁

左右am都係fr 防中其中一個較stay back
其他唔記得左 要開返先知

溫馨提示...
真係會好似現實我熱咁 你會見左右好多空位 bd成日入人禁區 傾不停入波
但同時 你會比打反擊打到你傻 特別係呢集唔知做乜閪防守時跑得勁慢

題外話...基士文超級屈!!!

career d動畫好撚煩呀屌

防守出腳好撚慢，點玩呀

明明個人係條線度，你唔出腳佢都係會過到你

反脆越多 我脆越強大

BD呢排打到曉飛都無 反而脆皮有

快D搵人強姦佢

靚仔無罪 反脆有理

我不能接受

其實脆皮幾靚仔，似justin timberlake

仲摸索緊幾時禁一下tackle 幾時禁實

Future baller

大家都有眼耳口鼻既

等陣做咩排個右翼俾脆皮,呢個星期英超冇高過8.1分既右翼咩

脆皮閘黎嫁咩

右路指揮官

七公你同佢咩關係

柒利好大隻

慢過牛

Ben Davies's 2017/18 so far:

⏱️ 8 appearances
⚽️ 2 goals
🥅 16 chances created
🎯 80% passing accuracy
⛔️ 4 clean sheets

迷賓

叫rose點面對

不如柒公派下餅

想問係咪有群組一齊玩fifa

想join

@丹尼路斯

仲有個岑七公添

每日一

x2

似渦

[url]
[/url]

Mason BB
Would Spurs struggle without Harry Kane? | Ryan Mason & Oliver Holt | The Debate

呢幾場對親都係廢隊 咁既數據有咩好j

轉左行做model了

Shashoua 又有入波

第一日返中學

都似

大家係咪都係ps4

ps4

肥普

walker唔計

walker 第一次入國家隊肥普未黎

肥普教之前就debut左國家隊

ps4
有無人開tg group

我都想join

Real Madrid winger Gareth Bale is a doubt for both Champions League games against #thfc due to a calf injury. [The Guardian]

無得瘋狂鏟草 成日好態就傷

效率都幾低

只係我地條後防冇利咁差

好多場因為後防先有三分

The England team are once again training at Hotspur Way today ahead of their game Thursday night at Wembley 🦁🦁🦁
原來係我熱到操

好似不嬲都係

點解唔係st george's park度訓練

佢去皇馬之前已經成日傷
最記得佢L形R柴，但一個星期神奇覆出，一睇踢到轉會

黎香港果陣有傷冇出架

報稱

開wtsapp 定tg ??

wtsapp grp 有得join by link 宜加

回家吧

dele換bale就deal
kane就不了

Crystal palace 82 shots 0 goal

隊長
crazy 456 BD
意粉 三米
大力臣 大師兄
傾

覺得要點名點人數

dele 換 大師兄正呀喂

@DannyRose

靚仔又靚仔過佢 能力又追到佢

都主快啲仆街死啦

🦁 @HKane will captain @England tomorrow for their World Cup qualifier against Slovenia.

其實會唔會阻住我地無national call-up果d球員練習?
本身first team, reserve team, youth team都要地方o架
eg, 用左個球場, 更衣室, 飯堂..etc

利申: 小器鬼

好似會跟埋操 ?
上年winks都係咁跟英軍一隊操

唐辛真係毒瘤黎

其實係件賓迪基問題

本身好憎佢而家覺得佢好可憐

屌又-1

正評者 : 同波多野結衣做愛
負評者 : 俾清水健抽插菊花

你呢個評
係我負嘅

依家光頭 冇咩feel

成班gay佬

好似已經有黑卡kane

正已評 但我唔要波多野結衣換兩個得唔得?

Harry Kane on potentially playing elsewhere in Europe: "I would never say no or yes. You would not rule out anything."
Kane: "I am very happy here at Spurs, but we will see what happens."

Sterling > Kane

仲有
Edwards > Eriksen
Foyth > Toby
G42 > Son

一年前仲

一年前仲彈緊kane逢撞必跌
佢今年已經有坦克feel

歐聯對多仔果場第2球真係坦克既表現

#thfc are keen to open talks with Harry Kane over a new improved long-term contract. [@GraemeBailey]

levy被抛窒

光頭佬：對唔住大佬 呢排夠唔夠錢用

如果之後幾季都好似9月咁，拎金球獎都得啦

每個月入13球咩

如果有 應該會上外星人級數

每個月都係八月就易

唔洗佢9月入13球 8月9月各入7球應該拎分仲多

有波入仲揀揀擇擇

8月已經中柱5次 真係喊出黎

即刻入左 儲齊熱刺UT

rich

點解可以咁有錢

一年入100+

咁快齊陣
課左幾多金

今晚有英格蘭同大力臣睇

又唔係個個月都咁多比賽嘅...

抽左近兩千
中左幾張黑卡 賣曬佢地再買熱刺人

唔用kane同toby比邊有得鬥呀

屌你仲有錢過我

Ali 有價好放

kane 大力臣 toby 就話有得比啫

雖然同意Eriksen 重要啲
但我亦同意dan kilpatrick話Alli 難啲買到代替品

好似佢呢啲入楔咁叻 可以入咁多波 同叫做比到波嘅球員唔多

假如eriksen走左同佢同一個級數嘅都唔會黎熱刺啦 我覺得兩個都係難搵代替品

forsberg🇸🇪

紅牛手上買人
基達等一年都要6xm
科斯堡應該仲貴

btw 今集fifa 18好鍾意用leipzig
timo werner+sabitzer雙箭頭
forsberg+kampl左右cam

如果要講年齡同級數相近，全世界得三個人比得上大力臣，但都要上億先買到，分別係迪布尼、古天奴同戴巴拿。

戴巴拿前鋒黎

at least 仲有isco 同阿辛斯奧啦

winks無正選，訓了

Kane隊長

佢可能係話拉戴巴拿落去打攻中掛 不過無得咁比喎
你要有個好似大力神咁 有入球能力 有創造力 控制到節奏 勤力回防 位置多樣性 仲有可以跑全場/每一場既體能...
講真入球能力同個人突破呢啲比大力好既一定有 但係要有呢啲既同時有返大力既體能同無咁勤力回防 呢個年紀同位置真係無其他人...

邊個話 Walker 無傳中

大力臣同kane都入波， 帶領win 1:0

愛脆力仲有咩講

大力球入波cls

大力臣就真係carry啦...

巴打講得冇錯。

其實大力臣咁多年都比人低估左，以佢的實力應該去打宇宙隊。

仲有愛B力

仲有愛巨力,不過潛晒水

連續N場入波

Tottenham forward Anthony Georgiou has put pen to paper in a new two-year deal, which sees the 20-year-old stay in North London until 2019, according to a club insider.

前場好多人爭上位

重要跑得唔慢

G42好爆得，可惜熱刺唔打翼。

我刺將翼轉閘踢是常識
rose
son

準備接傾棒

son
仲有幾個月後既少林

SSK

諗起都興奮

肥普同Kane 分別奮manager/player of September

正式宣布我熱十月玩完

奪

幾時宣佈
好似未wo

肥普一定冇
哥狗全勝不失喎

oh老馬 入左球世界波

英格蘭嘅未來中場屬於winks同佢

g42喺u隊已經成日踢閘

肥普唔玩U形傳波先算
上年要不是巴禾照顧

成日覺得熱刺欠左大力臣、超人同隊長，來左咁多年，仲係咩都比唔到佢地。

大力臣就話仲後生，超人同隊長已經三字頭，把黃金時間比哂熱刺。

熱刺始終唔爭氣，對上兩年幾隊強隊積弱時，又拎唔到英超；前年就聯賽盃決賽輸比轟。今年再四大雞胸（九成係）就一定星散，連kane 都講到明有機會出國。熱刺黃金一代就咁玩完。

#thfc are preparing a new contract offer with a significant pay rise for Dele Alli and are confident he will sign. [The Telegraph]
同toby續先啦屌

又簽，明明上年先續左。

上星期屌完佢要控制情緒，今日就加佢人工。肥仔你點教仔架？

年年都話散嫁啦
你叫主席改薪酬限制仲實際

肥普:不了 契仔>toby

同埋講咩欠唔欠丫 唔通真係英超欠謝拉特一個冠軍咩 有就有 冇就冇嫁啦

真

如果踢到老
起碼都叫做係球會名宿

謝四都叫做拎過歐聯同聯賽盃，冇團隊獎真係好難留人。

其實上年86分巳經好高 好多年都拎冠軍
可惜遇到痴線車

湯根超柒
番黎了

柒完入波

荷蘭99%出局

Can't impress us 巨巨

諗極都諗唔明點解要反曹星如

覺得拳擊rule on9
win晒唔代表果group最勁
打之前夾定獎金，雙方肯打先打
--熱刺可以打港超隊刷連勝，港超隊又賺到錢
無livescore, 至少一round完就講幾比幾

順帶一提
佢個級數個真‧世界冠軍打左8場有資格挑冠軍就即刻挑

為離隊舖路

卡尼註冊「HK」商標

【體育】HK，說的不止是你我熟悉的香港。熱刺前鋒哈利卡尼入球停不了，人紅自然商機至，他已將「HK Harry Kane」註冊。

據英國《太陽報》報導，剛協助英格蘭取得世界盃入場券的熱刺前鋒哈利卡尼（Harry Kane），日前向英國政府在「服裝、鞋類和頭飾」、「教育」、「文化類別」等多個類別，註冊了「HK Harry Kane」的標誌，意味著品牌可在未來5年內為卡尼每年帶來1000萬鎊的收入，加上他每年在熱刺賺取的500萬薪金，只要他保持健康及狀態，未來10年卡尼至少可有1.5億鎊的收益。

事實上有不少著名運動員都將自己的名字作商標註冊，當中包括碧咸、米高佐敦、基斯坦奴朗拿度、費達拿和活士等，單計C朗，他每年在代言人身上就有2,760萬鎊收入。卡尼此舉令他擁有讓自己成為世上其中一名著名足球員的平台。

頂級贊助顧問居里亦看好卡尼，「他看起來越來越高價值。他是一個好榜樣，是贊助商其中一個最安全的選擇。只要他健康，擔任英軍隊長，他可在未來5、6年，每年賺取1000萬鎊。另外，活士當年有7成的收入都是來自高球以外的，但足球員不同，球員本身亦簽下了豐厚合同。」

圖片來源 : 互聯網

賺外快姐
人工雞碎咁多

Real Madrid will launch a request asking for an extra day to prepare for their match against #thfc in the @ChampionsLeague. [AS]
喂喂喂做咩野

華美倫慢到

足球員不同，球員本身亦簽下了豐厚合同

0000有英格蘭同丹麥睇

25仔

Winks
英軍今晚正選~~~

陣間有我

winks

點撚解仲要出kane
玩鳩我地？

yes

擦入球嘅嘢

似係比kane穩個隊長位
今場又隊長了

唔係咁想前鋒做隊長

dele搏到12碼

kane 又刷個球12m

kane入左波
換走佢比其他人表演下啦好嗎

轉睇丹麥

有無人睇緊Denmark

Eriksen --> Lord Ben 呢球無off ar

皇馬係咪要dele啊，拿拿聲啦

佢已經去到lamela級廢

一個軒達臣一個dele alli
成隊波搞臭晒

winks係幾好J

Eriksen 又學kane刷12m

睇Lord Ben 踢波真係享受

屌丹麥1:1

英撚真係唔好再用神軒 一係舒爾維 一係陽痿亞啦

whoscore同 bbc都最高分

[轉會傳聞] 皇馬睇中熱刺雙星，求購哈利卡尼及阿里！

據西班牙媒體《馬卡報》表示，皇家馬德里今夏不敵巴黎聖日耳門，收購麥巴比行動失敗，因而計劃在下個夏季轉會窗出手增兵！今次皇馬看中的，是熱刺隊中進攻線絕對主力，哈利卡尼及迪利亞里！

近年皇馬在引援上比以往收歛很多，一年一巨星的政策不再，取而代之的是購入華而不實，並且年青力壯的新星，如阿辛斯奧，施巴路斯等等。明年夏天，熱刺陣中兩名英格蘭國腳哈利卡尼及迪利亞里成為皇馬獵物並非毫無原因。《馬卡報》指出，兩名球員相當年輕，卡尼24歲，而阿里更只是21歲，年青兼當打。今個賽季雙方在歐聯同組，皇馬能認真審視兩位球員的實力。

另外，在出售莫拉達之後，皇馬陣中除賓斯馬之外，後備席上之中鋒人選從缺，加上賓斯馬年屆30，需要接班人。今季所有賽事10仗攻入14球的哈利卡尼絕對有能力接班！另外，擅長後上攻門的阿里也能增強皇馬的攻擊力。據報導指，熱刺現在不惜千方百計，必定要留下當家射手哈利卡尼，有傳會方準備開出[red][50萬/red]歐元月薪留人！

來源：球壇速遞

好難令人相信

睇中ALLI 好喇

都係比平時差
唔夠搏

因為成隊都好撚廢
軒達臣顯得winks 特別有sense
但winks尋晚只係交3米波

仲好記得上季有個西班牙出名既media 話佢夠料踢皇巴

三米利徒弟仔

除左分邊同3米 都冇咩特別亮點
一開始都想做下one two但都冇咩回波

三米斯

少左最重要一核

都唔只一核啦
咁踢仲要有識用波既中堅先得

3核比盡得一粒 winks當半個丹比利 stones當半個toby

winks 入唔入到都成問題
中場中一定係神軒拍dier

都冇人做艾歷臣 個位, 仲要rashford 做到son 個種 奇兵, 冇單比利唔緊要, 仲要冇雲爺馬 個種工兵

英好似冇1個順左腳既中堅
hart
stones dier baines
walker henderson barkley rose
sterling kane dele

咁擺世盃應該出唔到線

神軒我覺真係好唔掂
國家隊佢定位好模糊

佢 , dier, livermore, winks都唔係硬淨型

barry 同 noble
dier已經最硬

key pass再多啲就仲好

睇下飲水好番點

國家隊唔似球會，缺人就缺人，無得買
點樣執先係問題，中場唔夠硬，打3中堅可以保護中場，咁中間出神軒+拉蘭拿都無問題，中堅正選應該史東斯，卡希爾，睇下搭邊個，我覺得鍾斯最好
前面如果今季阿里仲係咁既表現，未必有正選，史達寧，拉舒福特越踢越好

米拿係咪退咗

史達寧同拉舒福特揾個打後備奇兵好d

Dier好過神軒啦
神軒今年連長傳都冇埋

未點睇利
但dier今季都

hehe兄弟究竟今季食錯左d咩

水晶宮而家咁

stone OK啦 用波方面

今季stones終於有番當年新星個feel

個堅尼我覺得麻麻

上年仲係瘋狗逼嘛
佢地賣體能咪無咁覺眼

dier未揾到自己定位
其實我覺得佢有potential 踢超人個位

控球係唔錯，但唔好忘記肥仔一定要用左腳仔打左邊後衛

咁順腳位既中堅補閘位果時會好d既
同埋比人迫搶果時 可以多個拉橫轉左邊既選擇(唔知點形容)

真係迫埋身， 超人會傳炸彈俾hugo

職業球員唔係街場，冇理由用較弱的一隻腳解圍都有困難。就算比波冇咁熟，清波都要用慣用腳就真係唔太理想。

肥普就係唔想後衛下下清波解圍

有幾何雙槍 少少唔熟就可以出錯嫁啦

BD冇得踢世界盃了

bale傷左踢唔到呢場

大力神有冇咁鐘意玩uno

天使：大力臣靜雞雞， 無人留意幾好
魔鬼： 無人陪kane

超人會推左，發覺唔夠快，然後180度cup後，根住對方已經到，佢就交炸彈比hugo, hugo亦不負所望大撻

唔記得喺邊個網到睇 話揀10大中堅
雖然個名單閪到無輪 但原來超人ons%有成8成幾 仲要係中堅中最高

又多隊harry kane team
Gareth Southgate admits England have become the Harry Kane team and they need other players to start scoring goals.

HK朋友隊

超人ONS 應該高過TOBY

今晚無人傷

40000/2

Sport write Barcelona are to step up their efforts to sign #thfc midfielder Dele Alli, offering up to £150m.

繼續吹

賣得過

計次數既話正路 toby都唔點過人
佢次次會堆上去都係明顯有好多空位 toby最勁係佢夠冷靜同每次既選擇都係十分正確
佢前幾場有球喺人地禁區頂過左兩件靚到嘩左出黎 不過之後射果腳就...

我刺有比利時legend

Jan Vertonghen - Belgium's most-capped player of all time

Bd

真核

圖中條肥仔都幾柒下

Tom Carroll

Cabaye 笑話

卡巴耶已經唔係成日出

阿里有張99卡？

應該好快就上100場，希望比利時黃金一代拎到世界盃或者歐國盃。

之前去主場 有比利時人好鍾意超人
個陣TOBY 未嚟成日派膠

@7公

Danny Rose and @ErikLamela train with the rest of the team at Hotspur Way today as they continue to progress with their rehabilitation.

少林返黎啦

Rose好似肥咗好撚多

屌變肥Rose

同我真人1撚樣
斷腳休左半年肥左好多
大左成個碼

慾海肥花

重肥過少林

玫瑰肥撚到成個多哥王子咁

加埋個髮型 根本就係第2個bae

bae邊有佢咁肥呀
三章野都fit過佢重要話想拍av

仆街啦，要犧牲邊個比個sub位條太監

我都想少林大隻啲
勁瘦囉大佬

燃燒脂肪的Rose上場了

唔出alli出lamela ok?

阿里歐聯係咪仲要停多場，真係唔想歐聯見到佢

一場

真心拉美拿幾撚型

所以柒公J到依家
仲私有左佢成季

10月中 地獄賽程開始

可能係正選位呢

有冇巴打試過係官網買波飛寄香港要幾耐

我果次買eticket 黎wo

我今次買唔知點解冇左e-ticket (print at home) 選擇，迫左我簡寄

Alli vs Lamela

lamela for sure

肥普:訓左無睇, 阿根廷出線未

大力臣 黑卡

仲話想做阿根庭教練

老納番版

哪有錢?

買下買下成個陣都係熱刺人

係貴果7個買唔起

Lamela Alli Ericksen 輪換

我刺D人係咪咁難抽
我差唔多砌晒可以砌既SBC,抽晒都剩係中得BD
仲要中過4隻,其他人見都未見過

不如唔好玩UT玩pro club呀

有玩

唔知點解今集買左返黎都無乜點打 係唔係我既愛唔夠

屌
隻Son買錯LW

賣返了
仲有賺

唔識玩ut

Harry Kane has been awarded Premier League Player of the Month for September! 🙌

迎黎十月魔鬼賽程

痴線 點拎到張藍卡kane
咁難做d任務

Rose咩料

92 SHO

又9up

冇頭髮

買返之前張黑卡kane仲好

依家仲唔係放人既最佳時機

傾拎左Player of the Month呢舊黑氣石

傾成日都拎嫁啦

#thfc Poch says Rose's is different to Aug. "This morning we had a conversation, he's feeling well, he's starting again to feel happy.

#thfc Mauricio Pochettino feels Guardiola's 'Harry Kane team' comment was disrespectful & "sad". Says he never called Barca 'the Messi team'

強調團隊精神

其實識唔識英文

外國傳媒係引述肥普係話佢自己”has a weakness for zidane”

即係話佢都好欣賞施丹 抵擋唔到佢

而唔係咩睇穿施丹弱點

英超官網有STAT 睇
LLORIS 失誤明多過DDG 古圖

曼聯想出5000萬鎊購丹尼路斯
據報，曼聯準備1月出價5000萬英鎊收購熱刺左閘丹尼路斯。路斯今季因傷仍未為熱刺披甲，但曼聯領隊摩連奴認定他是左閘長遠人選。更有消息指這位英格蘭國腳屬意轉投曼聯多於車路士，「紅魔鬼」現正籌備新一年提出收購。
皇馬準備以巴利、莫迪歷、賓斯馬換卡尼
皇家馬德里為了引入熱刺射手哈利卡尼，準備好以加里夫巴利、莫迪歷和賓斯馬3人來交換。24歲的卡尼是當今炙手可熱的鋒將，連續贏得英超金球獎的他，今季7場聯賽也已攻入6個入球。「銀河艦隊」將不惜把3大球星當作籌碼，以換取他加盟。

三換一

大師兄 28歲
摩迪 32歲
賓斯馬 29歲

三換一都諗得過，全部世界級，係摩迪年紀大少少，但佢個打法都仲有兩三年玩。

人工呢

both濟唔過

大師兄打翻左閘

講真，真係要換，一定要換

屌 唔好撚賣9我

肥撚到咁 點賣你走

雪馬都賣得走啦

死肥瑰

大傷完仲有5千萬

係咪有ching下星期去睇猁狗
我都會去

Dele Alli will put himself on a collision course with Spurs over his new contract
Discussions will test pay structure with Alli wanting to become club's top earner
Harry Kane is currently best paid on £100,000 per week - Alli will ask for more

By Sami Mokbel for the Daily Mail

暫時冇場好波 仲想做頂薪
咩玩法

領隊個仔想拎頂薪係咪唔得先

456

脆 dier ssk bd

dele kane eriksen

10點

Premier League Player of the Month Awards by club, since Poch started at Spurs:
#COYS 8
#MCFC 4
#CFC 3
#MUFC 2
#ARSENAL 1
#LFC 1

唔怪得覺得好多

可唔可以dele換son
覺得要雪佢瑋兩場改下啲死人臭格 特別上場贏緊波插水拎牌
定黎緊星期有歐聯局住出埋佢踢哂？

Btw今晚後備有冇我同rose

Kane 5次
Son 2次
Alli 1次

我覺得冇咁快比我地入sub

聯賽又黎

今晚Levy 9 Guess Formation 暫停一次。
COYS

睇唔到半場 coys

應該都出full team
對鍠放棄

bd後備都冇

BD illness

son 又踢閘？？

阿根廷左腳仔

son左翼衛

寧願Son踢都唔出痴線細路

英格蘭人多到

出crazychild即係脆皮左閘自斷一臂 不了

屌你老味又鳩陣

放棄呢場就真

4231定又黎son打wb

寧願出son都好過脆皮打左啦

同求

+1

唔知我有生之年仲有冇機會睇到LEMELA著熱刺波衫踢波

又要打WING BACK

定其車超人打左踢4231？

等睇顏射王後備落黎瘋狂剷草

對面大巴

迪卡奧

似湯根左閘，雙中堅

個場係咪細左

係4231阿

湯根

睇左3分鐘 已經見到脆係到指黎指去

通坑渠

ali好波
漫步人生式帶波

U記

U👏👏

你估你係伊巴咩垃圾拳王

屌你alli

Ali 唔好攪亂哂啦
入左先怪腳好嗎...

嘩屌你老味咁快平安鐘

以為自己係pele Ali

又踢返逼搶？

痴撚線

回家

艾歷臣今日d 控波做乜

平安鐘叔叔

不安鐘叔叔呢

若不是隊長

son 好似唔係點走位
左面死死地

呢幾分鐘真係睇到好不安

ali想加人工唔該踢好D啦

究竟幾時破到主場魔咒

我估今日都係驚險和波

傾哥又開始遠離禁區

Kane學左月巴? 企係咁後轉邊分波

係多哥王子

垃圾又要靠十二馬架啦

有無人覺得4同5踢波D動作好優雅

控住個波永遠都咁冷靜

D山今日好似唔係好搞得掂對面隻KING

佢太高估自己，中意留位比對手

佢1on1真係好撚廢
上次西火腿都比人撚左幾野

又係哩啲老鼠拉龜形勢足球

講真我睇咗咁多場真係唔覺sanhez有幾勁

最主要走位少得可憐
完全無心去拆散人地後防
人地企係到就ok

tripper 除咗交橫同回傳仲識啲咩
Eriksen 係底又唔幫波，剩係企係度。
Alli條撚屌更加唔駛提

好悶

成日都形勢足球

On9

好撚悶 冇人走位既 頭先恰著左10分鐘

ya 全部企定定
走位就走係人地後面
打左4場主場 場場一樣
完全無咩進步過

同頭場一樣一鳩

指揮家又開始屌人唔走位 再回傳

winks終於肯起腳

準備和/輸

換光刀跑下可能好d

對面隻King屌打晒我地啲防守球員
特別係山齊士

見到2號就想死

悶到

下半場踢多3個字換洛蘭迪玩燒味算鳩數啦

好彩走左去打機

人地係唔知乜9創造王黎嫁wo~
所以脆>crazy

場場都有比數得我地呢場無

唔係喎 ali今場生左好多喎

好彩出街無睇

今場all 算幾好

同對史雲斯個場差唔多

佢地好似唔係好識走位...
走親都死位咁..

贏波介j一星期

跟機

gun

call

大力神好波

大力

好波

大力臣

大力巨輕鬆過人

踢返3中堅

erisken!!!

救世

收番得唔得，想今晚打

終於

你襯full time未完前打左佢

未完架

屌你dele踢養生足球，慢到

就J呢球

笑撚左
有得即刻出唔出

跳下舞先

快D襯對面想追 快D入多球先

dele d波永遠都要踩定原地尻扭 再回傳

好似以前C朗打英超咁
插埋D小學生都睇得穿既花

Winks幾穩陣

湯根打翼衛唔錯 但都係BD好啲

鍠都踢緊，人地留晒力對我地

ali 真係亂鳩咁黎

獲加開齋，own goal果隻

7同20 D波真係睇到嘔血

我地得11個人點留力

唔知FUT18有冇機更做金卡

踢撚到第一季ali咁就得既

kane差啲

佢有時仲未夠膽做D更突出嘅舉動,例如向前突破同遠少少起腳射門

COME ON YOU SPURS!!

暫時呢場同對burnley好似
90mins 等睇趣皮失位

冇上季咁勇

咁都唔入

屌你老味kane玩野啊
係咁射龍

on9 kane

仲控 是旦抽埋去都冇咁嬲

一到10月又死火

軟腳kane

脆皮又開始指揮

可唔可以快d入多球
唔想又臨天光瀨尿

拎到一分都滿足

咁樣推開人都冇12碼

射到咁,笑左

toby好瀟洒

黑氣石

超人

你老尾sanchez

已經feel到1：1黎緊

呢樣真

山狗又標失

71' STAT: Since the start of the 2015-16 campaign, Spurs (170) have won more points than any other Premier League team (P83 W49 D23 L11).

係咪要打下飛機先

又畀公海笑啦

3千萬垃圾is coming

好驚迪卡奧

笑慣架啦

3條傻9 企禁區邊on 99無人入禁區係咩玩法

般尼味

山狗水貨

般尼茅夫都係般尼

今年唔係垃圾

屌你老味顏射王腳下留情plx

即係中柱

下一隊入球 8.25 大手入貨

defoe仲係咁勁

LLORIS

迪卡奧爭d

真人覺得最後會被追和

爭啲要見迪科爾鏟草

入左

dier

dier咪撚放波唔該

英超app打1:1仲以為收錢

成班企哂係度

換人未呀屌你

比個app嚇撚死

Dier 屌老母

每場主場都要平安鐘

3000萬入黎前面生左

kane冇哂氣就換啦

未入波 不了

垃圾拳王唔撚識讓位

Dele Eriksen

我都嚇親

睇黎熱剌好想送錢俾我使

其實我真係好撚憎佢

湯根玩柔道啊

獅王

唔拉就反擊。

個動作已經好細

終於肯換走個廢人

又6分鐘

kane你老尾頭先自己跑去邊線 中間一個人都冇

見到迪卡奧就驚

好彩offside

迪卡奧1出黎就好多危險既攻勢

勁過法卡奧啦

曼城7:2

dier呢下後腳

呢下靚下

似撞彩

屌你老味ali係咪拍緊時間停頓
成日係到思考人生

脆次次角球都係大大力開去尾柱

垃圾ALLI

獅王守高空一流

屌你Dele

邊個話素素冇用

猛虎盤球

光刀

明明係後面爆到人地跌埋

1分鐘 尼高度 你係得咁多

1分鐘! IMPRESS ME!